.. _about_recordings:

Grabaciones
***********

Para acceder al buscador de grabaciones debemos llegar al punto de menú *Grabaciones*. A continuación se depliega
la vista del módulo, donde se listan las grabaciones del día de la fecha y un conjunto de parámetros
que nos permiten filtrar y recuperar grabaciones de acuerdo a criterios como:

- **Fecha:** permite acotar la búsqueda a una fecja o rango de fechas en particular.
- **Tipo de llamada:** se puede filtrar por tipo de llamada (manua, entrante, preview o de discador predictivo).
- **Teléfono del contacto:** este campo permite acotar la búsqueda a llamadas en las que un teléfono puntual esté involucrado.
- **Agente:** se puede acotar la búsqueda a llamadas en las que un agente puntual esté involucrado en la grabación.
- **Campaña:** filtro para listar llamadas asociadas a una cierta campaña.
- **Llamada observada:** este check sirve para recuperar grabaciones de llamadas que hayan sido observadas por el agente mediante el botón pertinente de su consola.
- **Duración mínima:** este campo sirve para acotar la búsqueda a grabaciones que una cirta duración mínima.
- **Llamadas asociadas a una gestión positiva:** como bien sabemos, en OMniLeads existen calificaciones ordinarias y calificaicones "de gestión" que son las que disparan los formularios de campaña. En este caso, este check permite recuperar llamadas calificadas con dicho tipo de calificación. (por ejemplo; ventas, encuesta, etc.)

  .. image:: images/output_recordings.png

*Figure 1: recordings*
